［遍地開花］新地建築地盤佬為港發聲

代友po:
大家好我們是一群新地建築的地盤佬
因面對社會的不公和不義 內部高層深藍式洗腦灌輸 我們這些員工決定為你地站出來

光復香港
時代革命

We connect

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

光復香港，時代革命

Push

光復香港 時代革命！

地盤佬！！

推！

香港人加油！！